以正視聽 唔該唔好再話唱願榮光歸香港等 海闊天空 變雨革膠化乜乜柒柒

首先隻歌內容擺明就係輸出革命
並唔係一隻流行曲可以相提並論
第二就係身份認同 我地要日日唱 去洗人腦
去增強香港人嘅民族意識 中共最驚就係咁
呢樣亦係中共經常做 你睇佢成日想立國歌法就知
同埋無人話唱歌就唔做其他野
圍狗屋又話送頭 咁平日唱下歌有咩問題？
星期六日咪行動囉 有咩問題
同雨革完全兩回事黎
唔好再話左膠野 膠化 又輸 唔該

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

大部份同意，只有一點有意見，『日日唱 去洗人腦 』，大陸就會咁。
我哋唔會咁做，大家一齊係清楚明白，並且係自由。
易被洗腦既人就唔會企一齊。

日日唱歌就係中共最驚？
樓主你幾大呀
思想咁單純